Indien u wenst te praten met Mevr Hodges, of te inspecteren alles--" "Ik heb niet de minste wens, ik dank u wel."
"goed - maar als enige moeilijkheden ontstaan, mijn huishoudster is begaafd ."
"Ik zal antwoorden dat mijn mening zelf vol als slim en zou versmaden elk lichaam-bijstand."
"Ik had liever gezien dat we een ezel.
Het ding zou voor ons allen te komen op ezeltjes, Jane, Miss Bates en me--en mijn caro sposo langsloopt.
